(推介俾廢青）OK wechat pay 攻略

OK合味道而家扣埋wechat pay $10 11.9
一係買啤酒一係買煙都抵

我仲用緊抽獎抽中嘅$1卷，條ok 妹同後面啲人係咁嘖我

廢青你今日幫襯咗未

最仆街係我用埋$1卷

大陸佬好撚孤寒

一日用得一次

八達通仲衰

ok今日無女女

阿姐一見到我就嘖嘖聲